# LIMA DEEJAY

## Este es el proyecto final del alumno Alejandro Lima Martinez de la materia de Introduccion a la computacion en la Universidad Anahuac Campus Norte

> Por: Alejandro Lima Martinez

- Conocer la pagina de Lima Deejay
- Fotos
- Videos
- Cotizaciones

[lab.anahuac][lab.anahuac.mx/ic]
